PS4升級一問

小弟而家用緊舊版PS4，近排mon hunt更新完load得極慢搞到有啲燥 換ssd定升上pro好？？

SSD啦 換PRO唔換埋電視咪又係爭D野咁

我見啲人話ps4舊版行SATA II，換ssd效益係咪冇咁大？

剛剛換曬

巴打洗左幾多

換PRO再換SSD

定係換左ssd再儲錢換pro

同埋而家買pro係咪好唔低？

就嚟出ps5, 唔好買

幾時會出

Pro + SSD 爽快中

二手pro換ssd有冇得諗

同問 啱啱買咗部 lg55寸4k
平時用開samsung24寸mon挽覺得好清
一插落部電視度即刻慘不忍睹
係條hdmi問題定係部電視問題

挽你老母咩

2020

唔撚洗下下提老母嘅

屌你老母

又一個新會員

Pro 可以 1080p 60fps...

Pro + 4K 電視

Budget有限就SSD

啱啱去左fd到玩，嗰種流暢度

玩開pc 144hz
玩翻30fps對眼極唔舒服
Fps game冇60fps真係唔想玩

換哂最好

今個月剩係夠筆直換其中一樣

PS4 Pro 先，下個月出SSD，內置定外置自己諗

其實舊機換SSD都好大分別
換埋PRO機對對眼都好D,低FPS玩到對眼好攰

建議換 Pro 換內置 SSD, 淨係等少啲 Loading 時間, 畫面順啲, 部機玩三幾年無謂慳.

啱啱見到有人做緊trade in舊機換新機 有冇巴打試過

其實pro 4k fps同舊機1080 fps係咪都差好遠？

PRO機行framerate優先個mode好似平均都有50以上,但係舊機一般都係30,有時大煙多怪仲會再跌,所以對眼其實好攰

未試過, 不過佢 Trade in 幾錢? 見網上賣二手啲人開價 $1,200 至 @1,500.

3180再減翻舊機回收個價就有部全新行貨pro，但得黑色

我個部好似可以減900

試吓自已上網放個價可能高啲喎.

而家pro仲係咪要食炒價？

去藍店有得訂 原價 好似係

知唔知幾時有貨

升上ps4 pro 加ssd 爽緊

你問我 我問隻貓咩
你落價問下

sor

1000收你PS4

如果唔想一炮過比五六千買 Pro + SSD, 可以考慮吓去吉之島做分期買 Pro, 雖然唔係藍店但咁多年都係係佢度買, 起碼安心啲, 出芒亨時換咗隻 1TB SSD 都唔駛 $2,000.00.

換SSD係咪要拆機，無咗保養？

唔會，佢專登留咗個位俾你拆HDD

【教學】簡易 PS4 Pro 更換 SSD！玩 MHW 唔洗等 (安裝＋資料轉移）

明白！唔該曬！

決定左買pro先，係咪用psn backup就夠？

換pro你唔會覺得快過舊版好多，

所以
無錢 -> SSD + 舊機
有錢 -> SSD + Pro

1T 你都好豪下

我就買240G內置埋，裝幾隻常玩既，將原版1T拆出黎做外置

係，保險啲可以抄多份落手指